跳閘，全部同我跳閘

次次出入閘都無人跟
義士上前線幫你班友擋子彈流血
轉個頭你地個個拍卡做乖仔
仲想幫黨鐵賺錢

今日銅鑼灣5點左右我跳
想嚟就一齊嚟

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有冇銅鑼灣手足

Tui

跳呀！

應該係東鐵線教埋大陸人，無理由要洗多左錢
（假如重有大陸遊客既話）

有機會會去
但今日我跳cwb比班乖仔睇先

搵個冇人嘅地方跳欄

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔撚得啦
我電話無data啦屌
小心便衣狗

大家保重!

次次爆到啪啪聲

一跳閘就犯法
犯法就犯法
做少少事只會比人拉
亦都會揪後算帳
冷靜支持美國推民主人權法啦
對準返個政權
777先會怕,先可救到一千幾名既義士

銅鑼灣啲機爆唔到

通常入閘拍 出閘爆 有得走

香港警察 強姦謀殺

班黑警做埋黨鐵查飛佬，唔知佢地會唔會做埋食環捉亂拋垃圾?

全部同我跳閘 有太多職員守住就去櫃檯同佢講張卡出唔到閘 佢會搞張出閘證俾你或者求其噏個近嘅上車地點 不過好多職員都黃底 好少截停你 有狗就唔好跳

有黃杉我都試過照跳
佢連腳都冇郁過就咁望我一眼

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

tui

點解唔跑走啊手足！

咁樣 如果下一程又係人閘拍 出閘爆 仲拍唔拍到

政府係地鐵大股東
同埋唔係犯法
係犯港鐵附例
一張500蚊掟埋去就可以收佢皮再不停侮辱隻查飛狗

Tui
人呢

小心比藍絲狗捉
比佢哋捉記住大大聲屌柒佢哋

咩住個背囊都跑得快過佢地

銅鑼灣每個站都有黃衫人 或者近客服 想知點先跳到
利申：今日出閘敢跳但入閘唔敢

有便衣龜啊，兩個拉一個

成本$500
點解唔跳
最多比狗逗身份證 嚇你
奈你唔何

樓豬今日早走，陣間準備落去跳

有冇人?

冇人睇都唔跳你地班人

我撞左的，但要幾大力，同幾響，次次都有人望過黎

東鐵 轉 紅色線，日撞4次，身體好左

新機要助跑

記得拍卡呀(八達通夾落其他卡道）

絲建議鑽過去啦，著裙小心走光

下一程入程去櫃台話入唔到就ok

繁忙時間好多人，要跳真係好大壓力

多人有時反而會掩護到你

每一次都好緊張